張建宗3點見記者

source：rthk

廢柴一個

佢仲未死

7婆唔出黎驚被人問變相禁足令呀？

依個先勁
神隱派掌門

兩個!!做結尾

777竟然學習總推黑仔強出黎送死

係喎
好耐冇見到林大總統

點解唔係林總統出黎？

一時依個開下，一時又另一個開
點撚樣呀

參選特首？

淨係負責出糧同俾散仔阿頭鬧

國安公署成立左，佢仲吠上面隨時等同顛覆國家

錄音機重播得喇

陰功
Condom咗

柒婆唔出黎？

未來十四日是關鍵

原來佢仲未死

無WFM 真係變 Die In Office 都似

乜傢伙黎㗎？

免檢疫衰左就換人出黎

屌你老母臭閪政府

777：區區禁堂食使乜我出嚟
禁足先算啦

係咪以後所有張建宗嘅post都會有呢張圖？

話俾人知仲未死

圈套

以為佢一早病死左

飲食業有咩感想

邊個係張建宗

想知12類場所會唔會繼續關閉
利申：員工

比林大總統點過名嘅都唔識

肯定會

佢d 英文我俾100分
但其他-100 連林大總統都驚

推宗仔出黎俾記者圍

失蹤左咁耐以為佢死左

我係宗仔就點名警隊全體取消休假
全面協助執行限聚令等
與特區政府同心抗疫
杜絕疫情繼續擴散

為香港而戰!!

我三點鐘去痾屎
source:自己

柒婆 sick play

君事行動都似

未。 仲出足糧

柒婆係咪覺得認衰唔敢出黎講？

垃圾一舊

廢物

宣佈自己確診

林鄭呢？

宗仔：記者朋友好,我代我老細林志偉通知大家佢聽日放補假,完

廢人宗出黎啦?

比下屬屌屎忽週年紀念

咁多字嘅車頭相

隔離 po 見到

宗仔手足黎架

廢柴出場

原來佢仲存在？

向前看？

move on

幫連登仔屌警點知俾人反擊
連登仔仲要幫對家屌鳩宗仔
係我都神隱啦

政府內極小數暗黃，仲極高層內唯一正算常嘅人，對上就係反社會人格一言堂上司，佢全靠夠Hea先至無精神分裂。
你哋估佢真係自己想出嚟咩！

派佢出黎做爛頭卒

！！

借位，睇下連登被沉底同疫情有關既post:
病毒基因證港府免檢疫漏洞引爆第3波疫情

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

佢好撚慘

咁大舊屎, 佢梗係唔出黎啦

咁多個位

林大總統: 同我派宗仔去慈雲山做義工

派宗仔入老人院住14日 好關鍵

全民抗疫，睇到真係想笑

暗黃手足嚟

道歉司司長出黎做咩?

8個

啱啊 全民抗疫 得市民抗疫 正苦就放啲病毒入嚟

出嚟了

早過 777

佢係咪中左招

777去撚左邊

柒婆去咗邊

希望佢中肺炎

今日咁準時

又出黎講埋啲大家都知既野

佢身體健康

感謝文字直播
返緊工睇唔到

洗撚你講上升咩，有眼睇啦

有功佢領，有鑊就其他人揹，不嬲好正路架喎

爆緊啦，仲講風險

講緊廢話

文字 文字

咁準時

俾返十幾分鐘開場白鳩噏

屌你明明政務司咩都關佢事, 但偏偏最少浦頭, 最少出聲就係佢

出黎宣布柒婆死左

叫人唔好輕視呢D你留番自己開會講啦

宗仔同流肛華到底邊個廢啲?

又拉全球落水

撚大唷 百陪奉還

竟然唔帶阿婆底褲

威啦你 為左避免同日發生相同事件
今日見

柒婆已經唔存在喇

WFH

今日幾多單

屌又講廢話開場白

屌你邊個俾稿佢架 死左20個喇

準時過佢老頂

柒婆冇份開記者會就唔會遲開始

講緊全球

全球上升

台灣

講緊呢半年既回顧.

明明死左20個,佢又話19個
邊個比OLD NEWS佢

唔想知全球啊屌你

叛國

總之咩都拉埋全球黎講就冇死

同佢老闆777一樣

見佢老母咩 啲措施廢撚到閪 弱智做佢哋個位都好過佢地 成班廢柴

肯L定係宗仔啦

咁都話冇社區爆發

中國：新增？散佈謠言

佢個頭果條毛想點

份稿噚晚打咗上半 part, 所以唔 update

人類命運共同體

用全球疫情嚟比 柒唔柒啲呀
講到香港咁好正常

屌你老母 張健宗
死左20個呀 唔係19個
第20個死左都幾粒鐘 證明你無關心過個疫情 淨係照稿讀

分唔到界

亂鳩SPIN, 全球差, 所以香港就要差 ???

點解唔戴柒婆口罩？

4個措施 全部星期三生效

一派胡言

一向得777戴

1.599F 餐廳全日禁止堂食

點解突然大爆發！？
個病毒由天跌落黎！？
你今次點撚樣兜都兜唔撚到

唔拿係呀麻, 手機都唔碌吓

邊四個

大蕃薯果三條毛

講緊

依家講

FOOD COURT需要關閉

比卡超都有

推缷責任

乜能野廁所

香港政府到底有幾憎飲食業同戶外工作者

外賣都唔得咁慘

嘩

唔洗聽都知狗屋餐廳可以繼續開啦

599F其餘規定維持

差手液

好心就剃光佢

反社會人格

Barcode 頭係咁架啦

點解星期三先生效？
即係聽日隻毒唔會傳染？

聽到廁所

好似中學雞發緊育時未出齊嘅鳩毛

有冇人都係聽到廁所？

有冇人知柒婆去撚左邊

係咁聽到佢講有關「廁所」

wfh

飛雞牛肉飯

下個星期29號

唔係food court座位咩

笑能死

宗仔做咩咁緊張既

2.599F 加入體育/泳池
連同之前12種都要繼續關閉

限聚令得返兩人...

2個人 屌你老母咩

下個禮拜，7 月 29 號

2個人??????

封座位咋

一家三口唔洗落街

哇屌你, 痴撚線架

3.599G 4人 to 2人

正廢柴

wfhell

兩個人🤔🤔🤔🤔

2人限聚

不如直接一個人算

2個人

佢把聲做乜撚野

4個人變2個人

已經唔俾堂食 仲有咩影響

仆街, 一家3口點撚搞?

座位

真係照稿讀?

限聚令變2個人

好似不嬲一家三口都非法集結架啦

限聚2人

傻左？？

關座位only

FOOD COURT座位

限2個人on99

4人限聚令 變成 2人
都好 仲可以扑嘢
但冇女

599G=限聚令

未死都唔想知

可能中左武漢肺炎

人人做毒撚

同德國一樣

搭車百幾人豁免

一齊放工即拉

hea 咗咁撚耐, 入唔返狀態

長毛一個人都非法集結

限聚2個人 痴線

on9

你唔撚禁足我就出街

阿局長

4個同2個有咩分別姐

兩個人係咩料

你禁足黎唔出街囉

4.口罩令擴至所有公眾場所 (599I)

除左智障，其餘都係智障

呼籲有撚用咩屌你老味臭閪

禁足啦

仆街, 飯都無得食, 仲限2人做嘜L

聽日放假

2人

呼籲係冇撚人理的

屌你老味咩又呼籲

一家四口唔比出街

呼籲

OK !!

2人cls

同住括免 但你點驗證先
邊個出街會帶住址證明

呼籲我係唔撚驚架屌你老母

撚係緊急服務先返工咩，我屋企有兩個都要返

一家3口 拉得

有細路個d 你殺左個仔咪出得街囉

2人係想點

要返工點樣唔出街呀

呼你老母

冇錢買口罩呀，派多5皮先啦

條友鎮定D得唔得。。緊張到 聽到我好忟。。

幾時有返工群組

阿sir話你唔係就唔係

係咪奶咗野

可以同男友

不如收緊至半個人啦

2人係指食野？定出街都唔可以多過2人？

阿仔你都成三個月大，大個仔啦，自己落去買野食啦

可外賣 關座位only

和你影煙鏟

吊我寧願一齊禁足14日, 一次過清L哂佢

有仔女既人唔準出街

廁所都唔去得咩屌

扮喊？

聽到呼籲呢兩個字就嬲
難聽過粗口,
等收皮啦港共

我問候宗仔你老母健康呀

出街

幾時全港Wfh呀

呼籲人唔好出街 但要繼續返工

出街
599g黎

張建宗口震震嘅

唔啦 唔要求咁多 派錢啦

同住屋企人有抗體

一個家庭就唔可以出街了

關鍵14日LOOP撚咗耐呀屌你老母

唔可以同阿爸阿媽去商場買嘢?

限聚2人 (暴力團體豁免)

又黎關鍵兩星期

又喊，正廢柴

姑娘個口罩好少見

限2人

1個都收2000啦

佢想喊？

level3？

MEDICOM隻三文魚色 好似係

Work for hell

屌你個鬆弛有道

係一家三口都唔好出街

姑娘個口罩同件衫撞曬patten喎

等外賣條隊係咪最多排兩個
共同目的

圖書館閂咗都要人返

又廢up

政府放毒，市民防疫

之前見話有人話係astm lv3 高級裝黎

叫老豆老母買埋你個份

姑娘個罩睇到我眼花

又戴三文魚

1.餐廳全日禁止堂食，FOOD COURT座位需要關閉 (599F)
2.體育處所/泳池納入599F，連同之前12種處所全部繼續關閉 (599F)
3.限聚令收窄至2人 (599G)
4.口罩令擴至所有公眾場所 (599I)
全部0729生效

流鼻水.

單親最大贏家

全民wfh 啦

屌你老母 幾時停工呀

可能佢覺得好襯

今次限2人你4咪準備下次再收緊就限派一個代表買糧食

兩個人一家四口唔洗出街

幾時出限聚令一人？獨撚喜訊

直頭宵禁啦，最安全

其實佢係唔係有病徵? 聽落覺得佢聲沙沙

LINDA庾呢？

關鍵你又唔撚封關
咁關鍵你不如禁出街算

搭的士係咪自己一個

要去邊食野？

如果一個媽媽湊住兩個小朋友, 一個小朋友要去健康院咁點搞

4點半

今日應該係sara

我咁靚仔點解冇頭髮

兩個兩個出 都有個伴

同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免
同住係豁免

搞咁多垃圾都唔強制WFH?

咁咪好囉，一鑊熟家親

犯法

btw 無講話室外強制帶口罩

佢d政策真係好撚混亂唔撚詳細 我哋香港人俾錢養呢班垃圾真係慘

3p點算

叫個司機擺低部車自己揸走

交通不限

不如直接宵禁啦

咁關鍵14天 你唔禁足?

sorry, 黨鐵巴士都係

由得佢地啦

同住意思係住所入面

係囉，啲人係玩膠定真心膠

仔女去乜街丫
都停課

如果屋企人要做大手術
全家要去醫院見醫生
都要分開出街、搭車?

估唔到...........毒撚都有出頭天!!!!!條條大路通羅馬係真!!!

犯法囉
獨留兒童在家／犯禁令
自己揀

係咪無限期？

唔封關又要小店埋單垃圾政府

柒婆潛水

另一個留係屋企，之後告你虐兒囉

毒撚嘅一年

你睇住Sophia先

深圳灣繼續自出自入

禁蒙面法呢？

唔撚驗，你唔禁足就同你攬炒

自己簡一樣

限聚2人

但買外賣100人排隊 無問題

應該禁埋剪髮囉

自閉無罪, 毒撚有理

九巴群組
黨鐵群組

分2間房
啲嘢分開做
唯有係咁

住所入面就私人地方 仲限咩野?

返工都得點解外賣唔得

邊樣輕d

柒婆中咗圈套
冇面出嚟見人

病毒進化左只會係餐廳內先中，餐廳外無事

班狗要咬你嗰陣
理得你係唔係同住

留名睇今個星期日
成班外傭繼續開P

齊齊報串食煙撚

應該限聚令罰錢 獨留兒童好似要坐

光合作用
時代革命

噢

同幾個fd出街比人周到咪話同住囉

屌那媽又唔見佢地取消免檢疫措施，一味限制本地人行動

住所入面先豁免

同住豁免

不過自己同個官講

屌那星
唔弱智嘅政策都唔推出嚟

點解唔係三口

睇黎同病毒傾好左交通工具免疫
公眾地方風險高要限聚，地鐵巴士人多擠迫風險低

犯法就係犯法 除非你係

所以呢 咁又點

2人限聚令維持幾耐？

要拎定出世紙出街

黑警釋法

橫掂都係點解唔一個

cable 黑撚左

叫個醫生打電話報喜／憂
同埋醫生都要自己一個人包辦所有嘢
醫生＋病人＝兩個人

住所入面係公共地方?

私家車2人？

病毒：我好好毒架，我唔會係地鐵同巴士出現，番工個office太悶唔岩我，我都唔會去

7日，無限延長

驗撚完又無地方收留人

咁又點
你點樣叫啲十幾歲嗰啲小朋友拎住址證明

唔該晒 君君

點會？原本個限聚令都係同住屋企人出街係豁免，而家只係收緊個人數

永遠

7日

交通工具唔計

照告
狗：有咩同個官講

屌

鄧兆尊唔可以帶哂d女出黎行街

多個兩個人我就傳染你地

君君今日幾點

個老豆咁岩就係當差既 咁犯唔犯法

7日

又同武肺deal好左 唔會攻擊2人以下

政府將高危群組免費檢測計劃，擴展至街市租戶及特殊學校員工

維持7日

出街係咪要攞出世紙同住址證明，冇住址證明唔比出街呀？

thx

睇你間鋪咩色啦
唔岩色咪話你地100人共同目的聚緊囉

出世紙都證明唔到係唔係同住

同我 sexting 緊

全部人可以準備上court

班狗咬你嗰陣
理得你一個人定五十個人

群組聚集關私人地方咩事
總之係一家多過2人係住所入面可豁免
唔係新嘢嚟

真係驗得切咩

呢樣又係奇怪
而加係咪淨返零售同salon仲可以做生意

可能啲女奶佢嗰三條毛會奶到佢高潮漏精

私家車需求倍增
車股GOGOGO

樓豬可唔可以叫你班上司咪撚咁痴線

BB冇住址證明點算

咪係 周街帶住址證明？帶dna 報告？
咁不如接受佢個健康碼囉

記者問豁免

但係工要照番

係咪無講街市限人數個d?

根本晒撚氣

拉鳩咗佢先
打電話畀佢父／母嚟比證明
然後拉鳩埋佢（父／母＋子＋黑警＝３人）
然後LOOP

屌你老母做少陣運動會死?

Sara 已經話咗唔想再做 次次佢都俾你地視女女女到濕晒

一樣1630

收到君君

會遲到

掂

Wfh呢？？？

張馳有度

1645就1645啦

張馳有道

防暴即刻射殺

hi

其實啲記者 可唔可以問短啲

返工係唔會中病毒的

唔係1645？

鬆馳有道

屌佢個老母,
專家講撚左幾個星期.

RTHK 問得好
呼籲

你呢啲人真係好撚煩架喎 唔挑啲野出黎唔安樂？

點解局長冇頭髮但件西裝褸都有頭皮

啫係1645到，收到

張弛有度

跑步點計

我可以承受係屋企宅一年

阿爸一係同老婆出 一係同仔or女出

政府放毒，市民防疫

源頭唔解決，另一方面限制市民

記者以為自己做訪問? 十幾條問題

Real?

佢屎眼鬆弛有道

而家先黎加強，己經無補於事

同約朋友一樣
official time1630
1645先浦頭

咁都睇到

咪姐係就係唔想攬炒經濟所以唔禁足囉
扮乜野張馳有道姐

不過真心 政府d措施真係好on9
你限人數
都唔肯lock down 7日
一了百了
有rule but no one enforce 姐係冇用

on9

人地病毒同你講慢慢黎

一野禁足啦

限聚2人
咁office 呢

治標不治本

父母帶律師=3個人=拉得

工作地點 交通工具唔包

等大爆發，正苦你要玩野，玩大佢lo

ON 撚9 有幾難呀,
全香港停工7 天

因為冇頭髮唔等於冇頭皮

返工唔會病

外判架

罰2000

呢啲地方傾掂數 病毒兄唔會出現

二揀一
老婆同阿媽 你今晚同邊個食飯
答我呀

不嬲都豁免 唔通之前巴士載4個？

見到白色一點點

佢唔撚想派錢

張建宗頭髮濃密有道

工作場所唔計
一直都係咁定義

工作環境緊係例外

邊個咳呀

：周得，有咩叫個BB同個官講

即係有精神病就可以唔戴口罩
係咪歧視普通人

D跑步撚唔跑步會死㗎

返工大晒
唔計

叫個小朋友自己去健康院啦屌, 未識行 ?? 爬啦屌 !!

個個出街食，地攤經濟

即係點

記者講左無office啦屌你老母，重叫人返office食

地盤佬清潔工定食飯？？？？？ 撚有寫字樓？？？？

唔正視源頭係咩玩法？

交通工具唔計， 一落車即拉

鬼唔知可以買返office食
而家就係人哋就係冇office嘛

禁堂食啊

講緊私家車

可以去郊野公園食飯

郊野公園ok(?)

病毒唔會去交通工具

一味呼籲呼籲呼籲

唔用行政手段做野 WFC?

又係叫人包容

野餐

係會議室比人打到仆街又話你知咩

你啲誠懇呼籲有撚用咩 咪又照番工

忍你老母，見到你同777仲忍唔夠?

我無得WFH 我有病癥
我話撚知你啦正苦

做診所既可以光合作用啦

答非所問
明明係問冇office, 同埋問食煙

全民野餐

777柒撚咗
叫佢出嚟做靶

linda

你去同病毒講點解咁撚煩

點解唔朝9晚5

點解唔講好只係室外攻擊人類

就嚟用到599Z

無寫字樓點呀大哥

榮譽_ _

去巴士食lunch啦不如
又有冷氣又有得坐

行去郊野公園食wo

離撚地
唔知民間疾苦

公園一陣太多人食緊外賣咁點?

pk鄧喺入面攞警棍打柒佢

交通一律豁免

唔可以堂食 但可以野餐

班撚樣係咪冇睇過 D人衣家點樣食飯架

下下話買去公司食

巴士唔除得罩

叫你返back office食

包容喺公園食飯

你真係覺得短期就會解決到？

源頭唔解決

599G

返office食就唔會有事

坐逼D

公共交通工具要帶口罩

一時唔清醒
好亂呀

最後老婆同阿媽一齊食

用下個腦啦垃圾

無架啦 無office個堆絕食啦

係條街食煙罰唔罰呀 答啦屌你老母

去到郊野公園 lunch time已完

班友真係好撚白痴

永續

地盤佬要帶飯

唔會去關口就真

意思係公園食野係減少中招？又學到野

戴口罩都係呼籲

光合作用算

完全捏造，十分無聊

閂埋個公園睇你點去公園食

食煙答咗架喇?
係咪我MISS咗?

我都好擔心，張建忠係長期病患者，又年過花甲，實在不宜在公眾場所露面，家下竟然開記者招待會，感到不安

唯一可能7日後變1人限聚令

地盤佬 繼續係地盤休息區一齊交換口水

食煙無豁免

30種支那狗係咪仲係免隔離？

屌你老母 呼籲乜撚 直頭禁埋室外食煙好撚難咩

限2人餐

金門地盤工友全部返側魚沖office食啦

叫你哋趁機戒煙喎

煙民可以戒煙

食煙唔包

2歲以下先可以唔帶

係
咁599g 有冇話2人群組要隔幾遠
一陣太近佢話我4人

一個大肚婆 已經兩個人

完

詠希bb

煙剷介煙啦

冇錯，777政府成功將病毒鎖係餐廳，我地安全啦

星期三終於唔洗見到死煙剷

食煙算唔算飲食

叫人戒煙

煙仔何憤怒了

趁呢個機會戒煙

詠希BB

呼籲戒煙
笑撚左

煙民嬲嬲豬

其實, 每日確診百多宗, 另加初步確診又百多宗, 係唔係即係200多宗一日?

等巴士都拉得拉
有啲巴士站冇排隊欄／線
班隨時屈鳩人唔係等巴士都得

做運動唔戴得唔得？miss咗

屌你戒煙

強烈譴責政府歧視外傭，唔當佢地係人

BTW 屋企有工人果d ，個個星期日睇住佢地出街都好驚有咩事會惹返屋企。但無政府指示，佢地又唔可以唔俾工出去玩

屌你老母
連做運動要唔要帶口罩咁簡單都唔肯講明
淨係讀條例出黎把撚咩

呼籲戒煙

買外賣買4人餐

蘋果插佢，插撚死佢

煙鏟世界末日

笑死 2人限聚令 不如多過一個人出街就拉啦on99

淨叫人盡量戒煙/ 避免食煙

吸煙不獲豁免

公園可能每小時都全場消毒幾次，所以好安全 (佢嘅世界)

世界末日了

嚇親

呢幾個月陳漢儀有無講超過十句野?

終於禁煙？

最終2個禮拜後咪又搞禁足, 咁前面D野咪白做, 食肆打工仔原本未死都變死得

激死何柱國了

Apple 好波

雖然我都好討厭人係街食煙，但聽佢咁講果下笑左

唔得

痴撚線 用室外戴口罩規例呼籲市民戒煙

煙剷收皮

插777

泳希bb

姐係淨係食野同食藥之外 你做咩都要帶口罩

蘋果真係屌得好

呢個記者係邊個

笑咗出聲

室外全面禁煙

幫你加胡椒

依家呢個女記者問得好高汁

不如由你地講下應該要點先滿意啦
列出黎

我想呼籲佢咪撚再呼籲人

李詠希

點解佢哋唔戴底褲口罩？

究竟銅芯有冇用？係咪唔撚夠膽講呢條底褲根本冇用

林奠都唔敢出嚟 知你一定圍插

唔比除罩食煙 叫你戒煙

泳希bb都唔識

仲道歉，叫佢切腹啦

政府放毒，市民防疫

記者好嬲

記者點解唔咁樣問
而家香港政府係參考邊個國家GE措施去行果個國家/地區有人口嘅5%免檢疫/轄免人士

蘋果一姐 詠希BB

可以外賣，
不過大熱天時，係地盤，又熱又多粉塵環境食飯，
如果係我，光合作用算

7月7折8月8折 壽中正寢

推咗個弱智出黎送死

道歉？
叫家屬忍耐就會

喺街見到煙鏟煲煙可以屌柒佢地？

啲記者真係嬲。對住咁嘅政府

Bb勁最容易感染

咁雙胞胎點算呀

仲講經濟

封關

咪係！！！！！

乜撚野叫《柒頭皮》呀

咩運動先，床上運動?

廿蚊張去左邊

宗仔開始口窒窒

Sophia呢個名俾陳姑娘搞到臭哂
明明幾高貴典雅feel

大把大把車埋去

CLS問得超高質
不過共狗又耍走佢

屌你老母，有無其他方法諗吓呀
成日運食物，屌

可以了

宗仔答問題嗰陣成日口窒窒

張司長講到1999

唔肯立法禁足

經濟行先

留名睇popo上山捉行山人士位位$2000

唔好講笑
上個禮拜先有連登仔咁講

蘋果問得好

檢你老母咩 依家就係有一班人唔駛檢呀on9

限聚令佢既用途根本唔係用黎防疫

RAP

琴日既初步=大部分今既確診，如果你將今日既確診同初步一齊計，咁即係計埋後一日既確診落去，咁樣會重覆計多好多WO。

睇見個咁政府真係好撚悲哀有源頭就唔撚搞
快撚啲捉晒班愛國群組同粵曲群組驗先啦
再封撚埋關添啊

封撚哂豁免檢疫班柒頭呀

封關係基本啦下話

食物／經濟／檢疫有咩衝突？

條友漏口

尋日有記者係4:30記招問有千一隻貨船係冇貨俾香港 但黎香港換船員喎

自推下, 同意請幫推

我真係理解唔到囉

啱啱話香港冇出產蔬菜同肉
佢on9？

都搞成咁直接封撚左佢7日咪算
再發展落去都係禁足架啦

要帶罩喎

外賣仔點食飯？

即係運動、食煙 無豁免

一視同仁
封關 全面強制檢疫
其實學下台灣咁已經得

食開ROYAL級，本地野睇唔上眼

呼籲唔好食晏

聽列r撚哂頭

餓死定犯法 自己簡

不如改7月70%off, 8月80%off

成班友都缺大義

郵局開門 有冇限聚 超市打哂蛇餅

司長做咩咁緊張

咁一定同共目的啦，個個都等緊拎外賣

推推推

已經無人記得有衛生處長呢個位

7月執7成食肆，8月執8成

你就算限到得1個人
其實最重要係你點execute 個條例
大把人廢老唔會理你 照唔帶口畢 咁你點? 條條街企隻狗係到捉人?

佢求助就幫
香港人日日求助啦
屌你老母

佢似susan嗰種多啲

即係唔會解決免檢疫啦

一齊攬炒囉

關心海員，唔撚理港人死活

一係乜都唔好做 唔做D唔做D
直接禁足14天截斷條傳播鏈佢

我都覺得初步確診唔應該計入同一日

政苦如果宣佈禁足, 佢地就要為佢地既決定負責,
要幫助 (賠錢) 返所有企業, 所以佢地只會做一啲外圍政策令你地
公司自行 WFH 或者停工, 你地公司既自我決定唔關政苦事, 政苦就自然唔駛埋單

陳帆=政府廢人王

學人講人道理由收皮啦
屌你老母政府

黃店係無辜架

donki
sell hk一田
唔驚!

藍絲廢老班黑警唔會捉

算啦 星期日開IG 又一炸人 行山 Shopping 曬太陽 去人地屋企開枱 開party 船P

禁足派錢LA，叫GOV買鳩晒百佳惠康個類大超市既貨再同批發拎貨，政府分資源，21日再後再算。

張建宗係咪俾人逼佢山嚟講嘢，其他人驚俾人制裁，盡量縮埋。

公園可唔可以食外賣，定只可以去郊野公園？

講乜撚野姐係度

完全封關 源頭唔搞你下游實施咩措施都冇用架喎

我哋努力緊去搵嫁喇

On9 依家問題係你管唔實班船員 放到佢地周圍走 冇嚴謹檢疫措施 唔關香港入口貨物事

而家明白點解會有一戶70人

開開心心生活

佢最撚無為 咪比啲屎佢分擔下

高級就飛機貨啦

個語氣好撚串

佢識咁做就唔係港共

道歉啦dllm

鬆弛有道算啦

啱啱見到樓下超市排到cls

雖然佢答問題d內容都係廢
但係佢語氣同態度至少冇咁黑人憎

口震震

今次好緊㗎喇

張建宗道歉啦

「咁對唔住嘞，唔可以埋岸嘞」

咁撚樣都唔係前後不一

chi sin

又張弛有道,DLLM

而家拉得好緊㗎喇
（屌你老母）

狗官：我地講個信字

佢個屎眼

D防疫措施得啖笑

張弛有度！

不如你用下腦先回post啦

又張弛有道

外賣咪一樣.

等港共派我地餓撚死左啦，個10個口罩都未收到

今日郵局同超市都cls

有冇人圈下佢啊？超時啦

拉得好撚緊架啦

喺羈留病房等生

源頭咪你啲垃圾豁免措施囉！

所以咪仆街政府囉
口講話共同抗疫 個共同就唔關佢地事
啲責任全部射返俾個public

仲係豁免檢疫類別
係咪認為病源一定唔係嚟自呢到

笑撚左..
咁叫收得緊,
全香港仲有幾撚多人返工?

要落仔

今朝要交錢都一早去 9點半已經排長龍

又搶

變成粗口

好撚正
外人就係咁放寬
本地人就食曬
雖然都唔係第一日既事,得呢個政府先會對外人好,對本地人餵屎

兩個只能活一個

廢話人哋新加坡唔係靠入口物資
又唔見人哋有咁樣感染爆發

完全冇答 林鄭叫除口罩的問題

限制人流但係又唔禁人返工

收得好緊架喇你地見到啦?

做乜咁中意講 張弛有道 呢4個字係咪自動合理化所有問題

張弛有度你老母！

會唔會比599G搞到流產

做測試派樽日日成百幾人排

經濟重要過香港人

唔封關，唔停市停工

都冇頭髮點會諗到世上有剪髮鋪

點解張建宗唔洗帶正苦個濕鳩口罩

要雙胞胎唔要阿媽

確保公共衛生

咁點解運輸署又肯俾巴士公司 黨鐵CUT車呀
CUT完車 D人又逼番埋一齊 咁又點衛生呀

暗黃手足
唔好再問

一個第二交椅點解可以廢到連講野都講唔掂

午餐肉又賣哂啦

果頭收緊果頭放又放寛
郵局又照開1,3,5

同林志偉道左歉未?

喺牆鑽翻個窿

咁個老豆點帶兩個仔出院

手持午餐肉條友終於成為最大贏家

問佢仲係咪受控

呢個政府就係咁仆街, 尤其呢個政府係香港開埠以黎最仆街, 亦係最撚廢既一屆政府

戴左都要除撚返麻！
唔夠用啦！

負責任政府
有錢人屌 不了
冇權冇勢既人屌
wfc

所以咪曬鳩氣囉
d 廢老咪一樣照唔帶口罩 照食煙
咁可以點? 影佢相定報狗
呢d全部都係短時間就可以做完既野 係咪見到/有影相即刻告先
你點execute 條599 先係重點

點解要佢地認錯咁撚難，好過日日俾人問

孖仔識自己搭車返屋企架啦

郵局有開咩
超市d呀姐，直接成箱搬出黎，箱都唔洗拆我以為聽日香港末日

同個兩三句就冷笑嘅比
好難超越喎

認真講 唔搶一封城就gg

Sophia都戴自己私伙高級口罩 仲襯埋衫

政府防疫slogin，我由細到大都未聽過，我相信啲官好多之前都未聽過

salon都小左好多人

乜鳩野要負面嘅證明書
陰性呀柒頭帆

佢岩岩講乜撚野 七人車唔計??

要不斷問佢！問一條就夠！等佢冇得避！

只係佢地"覺得" 佢地諗既措施有用

禁堂食同停工唔一齊出真係CLS

邊個話全港禁堂食？

做show 做到
宗仔答完 問返阿局長
what do you think
驚死佢齋坐無份講野咁

信張弛，唔驚

唔驚講野跌個罩落黎俾人笑咩...林鄭已經7左一次架嘛

仲有進入新常態

跟邊個出嚟咪跟邊一套作風囉
唔係點做呢個位

郵局今日第一日開返
好難唔多人

唔敢答 垃圾

唔好意思喎 呢位朋友

屌你老母個撚個MC都咁閪

保就業計劃政府咪幫佢出緊糧

第二期申請就快開始 加條款要公司交名單WFH/輪班工作咪得
唔滿意唔好申請 你估D公司會放棄個機會咩

CCP腦裡面認錯=政權不保

做運動 跑步個啲點算

道歉呢？又無視左

十足個王永平咁

已經不嬲都係咁 而家做MC串過馬撚

羅致光坐係度jo mud9

市民自行批鬥都夠啦
唔通期望差佬認真做咩

林鄭去咗邊？

佢就訓著

係好撚顛 外賣咪又係攞入去開枱一齊食 本身餐廳都話餐廳一枱4個 公司十幾廿人得一個pantry 一張枱

RTHK 英文都講張馳有道

唔撚好出現

關注緊國安法

垃圾

又係張馳有道

呼籲左啦, 仲想點.

「反送中」運動持續，特首林鄭月娥下台的消息不絕，不過《蘋果》發現，作為特區政府第二把交椅、隨時署任特首之位的張建宗，近日多次出入瑪麗醫院臨床腫瘤科電療部，健康成疑。

做少幾日唔會死，如果會，請佢地快撚D死

怕比人告掛

你(英國)睇我唔到

啱啱miss咗
有冇ching知做運動同食煙點計？

垃圾政府又點會封城呀
如果肯封
一早封咗啦
一早就唔會有咁多治標不治本嘅做法

爬緊出圈套

林冥死咗喇？

stay at home

LIFT AND SUPPRESS

有無人可以數下一個記者會講左幾多個張弛有度

中左招

呢個男記者啲英文好好聽

再自推
同意請幫推

推

張弛有度英文係咩

2個暫時

你坐住左個腦？唔通趕你出門口？

林鄭叫除口罩呀！X1000000

炒外國lockdown為面又唔肯炒足
拖下拖下搞多幾個星期

護主狗要護主

計埋英文3個了 好似係

所以咪無用囉
d廢老你屌佢 佢當你放屁同屌返你轉頭啦
你報狗 佢食完支煙就閃左人啦

連佢自己都覺得啲措施太白痴，唔敢爭出黎領功見人

政策失誤點解要市民, 生意人, 醫護埋單
點解唔封關?
點解唔聽專家意見?

點撚同佢停工要派俾全民，而商界同政界有咁多關係，有D重雙修，好似董建華，波叔果類，佢俾商界一定爽過全民派。

鬆弛有度英文？

英文係咩？

Cheung Kin Chung has degree

講左食煙唔得

爬返屋企啦 咁大個人
已經豁免左兩歲以下唔使帶口罩啦
咁多要求

唔想俾錢。

點會封, 咪再ff啦

elastic pussy

自己行埋一邊食都唔得？

宗仔: 反送中咪又係政苦失誤, 咬我食呀, 同我叫防暴入黎拉鳩佢出去, 直送新彊

同住豁免又係on9
咪一樣係會傳出去
個個有自己圈子

岩岩講到明要維持經濟唔封關

唔比呀, 你係屋企食就得囉😂😂

講真佢保就業呢D擺明送錢俾老闆都算

呢D時候唔用佢地開刀根本就ON9
拎得越多錢=基本上間公司越多人
你要減少人流 佢地WFH/輪班咪減得最多最有成效

一話停工 班商家佬一定即刻衝去排隊屌林奠

兩個月前你估到禁堂食戶外強制戴口罩咩

陳姑娘唔撚識做就收皮啦，出嚟獻世

無豁免 除非唔除口罩都食到

或者試下口罩開個洞

因為知香港人唔會再出黎反抗

留名睇樓下啲阿叔阿伯照唔帶口罩

Btw有冇舉報熱線

好似茶水間屌總經理咁

運動點?

做野永遠慢半拍

每日確診上千先有機會，唔好諗喇

冇講

咁樣office 一定爆 本身就外賣帶飯同堂食一半半 依家

你唔做運動會死?

人地好似係教授黎

老老實實, 問佢地extend 599有咩用?
一早封關仲洗張馳有度?
全球咁睇, 北韓, 台, 澳門封左關咩事都冇.

點解要香港市民埋單?

帶口罩咪可以做

梗係唔比啦, 而家係街就一定要戴罩, 自己係屋企玩跑步機啦

邊度陳姑娘?

我淨係見到一個識流鱷魚淚嘅老巫婆

啲英文垃圾到

佢心諗，又唔關我事，又要我坐係度做咩

D英文講咁好做咩呀
係咪落鳩D上司面

慈雲山剩係測公屋
病毒剩係識上公屋?

呀完未呀

今日都見兩個

01都追到要道歉

又係支那01

問緊點charge除口罩做運動嘅人
會唔會捉 會唔會罰錢嗰啲

可能中左武肺

咪係、又肯定唔會停工
關佢勞工局咩事

強烈呼籲左啦

記者：點解林太唔出嚟

01叫政府道歉??
呢個記者聽日唔使番工了

問咁多D狗官又扮聽唔到要道歉架啦

淆底囉

搞国安法 不了

室內一定要戴罩，除罩食煙犯法
變相公眾地方全面禁煙

問點解777唔出黎

01

問林奠去撚咗邊

01前線好黃

因為佢向屋企張弛有道緊

海上漂流

制裁咁重要過疫情

D海員關我地香港咩事？

01爆大絕

喺海上漂流

我朋友公司食飯枱淨係可以坐兩個人
成間鋪仲20幾個人 唔知佢地點食飯啦

01要扮黃
點都要扮問下

海上漂流...

仲未暈低都要繼續帶...暈低左有人同你急救就可以除喇

限聚2人一組

塵煩

咪臭係

Titanic ?

笑撚到我仆街

每個海員 上岸 換班
支付10000蚊

戲院卡拉OK健身室係咪復得工？提都唔提

為選舉多d
無得攪拉票

e+ 儲定籌碼
等佢自然run 下先
慢慢就有候選人出聲話拉唔到票
要求推遲選舉

最後下星期先宣佈選舉押後

office 群組大爆發

笑撚死人咩 水上漂流
唔講以為Titanic

唔關心自己居民去關心其他國家人民

關我地香港人撚事咩 policy有問題就有問題 有漏洞又唔認 點解香港人要咁慘

落錨咪唔漂

海員船員心理大過香港市民性命

我笑撚咗出聲

有提 繼續停

漂流

我記得果時有線新聞有報導過，基本上全部係支那船員黎

香港呢個彈丸之地 去評估個船員對世界船員既影響

之後香港人埋單

我地香港人上年至今都受到好撚大傷害啦

留係海上一年？
佢唔上岸，關我地咩事

講人權？
大佬 有病毒呀
話知佢哋幾耐冇上地面

有賓喎

海上飄流

陳狗而家答七月改左D措施俾D船員有春用?
而家人問你之前做乜免檢疫

又係度LOOP度廢話

要上岸既 自己游水游埋岸囉屌

林鄭點解今日唔出黎

你講咁多把撚咩，咁咪即係政策失誤囉

強烈呼籲把鬼咩，好多行業一環扣一環，政府唔強硬停工，其中一環真係WFM，進度慢左只會俾前後ge 公司屌死。
好似工程咁，大判停，細判claim 佢停工，業主claim 佢做得慢，會唔會咁on9 自殺？

輪姦

支那鬼子

香港又做第一收容港

口罩令
陳松青表示，吸煙不在豁免範圍內，呼籲市民趁機會戒煙，避免在公眾地方吸煙。他說，戴口罩是保護個人和其他人的措施，強烈呼籲市民在任何地方都盡可能戴口罩。

死唔認錯

千錯萬錯都係市民錯

請問大家12類場所係咪會繼續停？有冇講停到幾多號？

總數出咗幾多張免檢證明呀
方向報話29萬張 咁撚大影響力既船員先得一萬幾

咁其他果D係咩人黎架

之前停緊嘅繼續停

第一收皮港

呼籲市民趁機會戒煙
真係CLS
咩野政府黎

成日轉移視線

從來無話船員唔黎得

運食物唔黎得

只係入境就要驗 但港共就同你轉移視線

又唔留係指定地方

由得佢地四圍走

限2人
無得攪拉票
點睇都係為選舉所以改2人

e+ 儲定籌碼
等佢自然run 下先
慢慢就有候選人出聲話拉唔到票
要求推遲選舉

最後下星期先宣佈選舉押後

已經有人起哂鋼

明明國安法林鄭條臭閪，日日拱出嚟

4點半PC, 記者一定問今日有幾多宗初步確診, 張祝君會話另外有百多宗初步確診!

唔同意?
琴日既初步=大部分今既確診, (即係圖中, 琴日係黃, 今日係紅), 同意?
今日初步確診 = 明天大部分今既確診, 同意?
但每日都有黃同紅個數出現, 所以要加起來, 才是每日總數至啱!
個圖show 得好清楚, 正苦玩數字遊戲je!

+7日

海員好偉大呀 維持世界嘅航運
海員得萬幾人，發咗廿萬張免檢疫呀
又側側膊 大把支那人播毒

呢個垃圾政府鍾意出d似是而非既slogin，合理化自己做緊既野，洗藍絲腦之餘，洗埋自己腦，

依家己經去到，咩垃圾政策都好，
個政策都張馳有道，
點張馳點有道，
無個官答到，總之就係張馳有道啦

廢人即係廢人
一味提數據有乜用

黎到香港 困佢係機場 夠人頭直接一車車去酒店 到要上船時上船
根本係冇問題 而家係放佢地周圍走

張建宗

護主犬真係護主

我哋分秒必爭

張建宗仲想同777洗白

幫林奠兜

團隊？唔齊人叫咩團隊

團隊，成班都咁垃圾

唔係話佢唔重視呀屌你
係問佢個閪人係咪怕比人屌呀

停到8月4號

開完會都唔開埋記招先走 趕住出去堂食呀??

用zoom

同一團隊
你係咪特首呀？幫特首解答

無分彼此

張馳有道心虛
7婆一定係奶緊共

成個團隊一齊落地獄啦~

為左全面禁煙可以去到幾盡

成班垃圾叫團隊

你當佢係團隊，條8婆唔當你地係呢！！

無分彼此
人工係咪兩份分呀

影都唔見扮激動

張弛無道就有佢份，一張就全民失業但唔派錢，一弛一18區中招過二千。

林鄭會唔會真係確診

羅致光有冇講過野

張弛有道殺人事件

黎得急咪你班撚屌反應慢囉，學吓越南啦

物以類聚

護主犬嚟 鬧佢主人等於踩到佢條尾

冇留意求解答
狗屋飯堂而家仲係唔係豁免？

團隊精神就係俾d屎細食

垃圾團隊

光頭佬確實less仆街

佢可能喺禮賓府做緊尖

可能得我地睇到佢

做grp proj得1個人出嚟present得啦 我哋團隊嚟㗎嘛

承認隔離床/房已爆滿

應該今次柒到應一應唔敢出黎答問題

運動無話有豁免

依家講晒 4點半仲有咩講

係佢未出到份正式報告證明佢係確診
初步確診完的確有病人係再驗時會發現係冇確診

你得閒搵番連登D舊POST 以前少CASE 將確診+初步一齊報
有人屌政府報大數/今日初步完聽日唔講 個數字當消失左

而家剩係報確診 又玩數字遊戲

好多大陸躉船黎香港拆貨再運上去

期間會到陸地上office拎過關野
順便shopping係自然

滿左咁今日個百四個點算

入院關愛隊

喺国安公處扑緊嘢呀

屌你個政苦唔趁機會停售香煙 痴撚線政苦

諗多左

係屋企留返3日先啦

大家讀下稿就OK啦

扑咩 淨係可以含咋佢

琴日嗰百幾都未搞掂

但你每日黃+紅的話最尾會double count左黃果D架喎, 計CUT OFF time 幾多確診就夠

香港人好慘

大家都是死共狗，不用分哪麼細

咪講有百幾宗確診

出席行會唔出席記者會
好正

12項處所關多7日？
見Now同有線冇打到出嚟

屋企

年青人已成comdom

今日嘅黃有啲係聽日嘅紅
你咁樣會double count

返屋企等消息

陳漢儀次次都做佈景板

你個黃今日計一次聽日又計一次紅咪會double count囉。

今朝收音機話確診四日都未入到院

佢禁完堂食 出埋呢d措施都無用
個案都係會繼續上升
因為醫療已準備爆煲
基本上源頭已經截唔到

亞博做隔離

用習思想武裝自己

3.同戶的家人或乘搭公共交通工具可獲豁免

咁多個國家LOCKDOWN 比你抄 都話難做

教你英文

又張弛有度

隨便？你老頂支那一見唔妥即刻LOCK啦

做方倉醫院呀嘛

難度有幾高
啲人失業你都唔理㗎啦

除褲局長: 今日出黎應該冇人 jer 撚住我啦掛

禁足令係香港冇可能做到 呢個要承認

一係剩係日日既初(無咁中)，一係剩睇日日既確(正常做法)，可以從今日既初去估聽日既確。

有無人問小商戶租金點算？
業主唔肯減租，係咪全體商户執笠？

堅定不義全面落實張弛主義

火神山

張馳有道+1

push

大家開心，你喺門口攞

而家好多都唔送上門呀柒頭，送到大堂ONLY

點解冇

大家開心

早中肺炎早享受

即係話外賣仔條命唔撚值錢呀屌

有錢派咪得囉，要承認D 咩?

柒頭宗都知香港人居住環境唔適宜煮飯架原來？

飯都唔識煮咪餓撚死佢囉 唔死都無用

外國咪又係咁lock
嘥9氣

RTHK有

你地覺得D做法係恰當

個做法恰當有效就唔會爆到咁撚樣啦

點解唔見林鄭 唔通確診？

呢啲就話政府唔會干預市場 但利益輸送畀中国就密密手

保安嚟 有咩要講

係屋企等接入院, 唔知等幾多日, 可能係屋企飲多幾杯水都好番晒

需要時間去睇吓措施有冇效

外國都可以lockdown, 點解香港唔得？

張臍友渡完未

香港唔適宜

因為要服務老闆

有冇記者朋友叫廢張直接收嗲
唔好再講廢話

充分反映政策張弛有道

智商太高 唔洗講嘢

唔多咪撥過去囉，你唔好填海就大把錢啦

保就業

岩啦 呼籲黎做乜鳩 唔肯輪班/WFH咪唔撚批錢俾佢

袁國勇嘅「如果有效」都過左好多日

姓高呢條友勁長氣

保就業但係NO PAY

最好啦

屌你係呢個記招叫人補交文件

你真係冇得頂

户外做運動都要戴？

咪保住咗你份工囉

星期六日幾多人出街行山呢樣果樣
邊會聽話

強制wfh la diu

慈雲山重災區係幾耐之前，你56K?

屌，咪係
廢老老細係office依然唔戴罩

重災區 你班專家話已經冇得分邊度重災邊度唔係喇

爆撚到全港都係呀

係
依個有咩問題

但係wfh力度唔夠, 起碼我呢D無關重要既人仲要返工

香港人有咩係做唔到架 我地要展示俾全世界知, 香港人係得既 !!!!

保住份工咋, 又無話幫你保住份糧

限聚令生效
佢一出就好多人一齊

香港先易做, 一話犯法個個都驚, 又會互相篤灰

個個都有得講
除咗陳漢儀

人哋記者問6月8日後幾多船員豁免
佢就答七月至今上船船員一萬幾
咁即係仲有一萬幾落船

我覺得最少俾佢講呼籲wfh 啦，連呢樣都俾人講埋，見到佢on99 個樣就覺得可憐。好似d 會明明職員食無機會出聲，係要人坐係度

呢個邊個? 呢條友有機會上到位

如果真係行禁足 佢出街行山果下已經收緊告票

做唔做到 難聽D講 係睇下罰幾重

被張弛有道

最撚迫就係搭交通工具
你就豁免呢個

佢唔想派錢啦擺明

又幫777洗白

臨尾都要奶!

記者朋友可唔可以問問建宗對呢個問題有咩回應

DLLM 強大後盾

國家後盾

咁都要奶一奶

屌 小肥張 又奶共

又借機會擦鞋

777:邊個唔奶我個臭西邊個就係鬼

國家係我地強大嘅後盾

屌佢講乜9中央關注 on99

屌你老母 廢張

最尾都要幫中共打個飛機

全力支援

盾你老母
你整隻武漢肺炎出黎我要講多謝?

梗係有經驗啦 成單野佢地搞出黎

國家後盾固若金湯

國家國家國家

方你老母艙呀屌你老母

又奶一奶

又話張弛有道好撚勁
做咩要揾中共幫手

中共自己都搞唔撚掂喇傻鳩.

你叫三萬各區主要位置駐守, 一發現違法人仕即刻射殺
睇吓重有咩人會出黎

习大大係你心中嘅紅太陽

收嗲未呀國家國家

有咩要求都會支持
封關呢

擺曬入棺材咪一樣都係方艙

香港人要求支那咪撚再播毒，做唔做到

mc狗有無樣？

自己守唔好

就講國家偉大

睇個勢應該好快會叫蝗醫黎香港

中国好強大

結尾要講台詞 要講国家全力支持

佢而家做緊既所謂措施，加拿大政府一早第一波爆發時已經開始做緊

國家後盾
強大
支持

不如問下會會唔會俾啲愛國愛港人士返國醫療

輸入外勞

實用你啦武肺都做到有咩做唔到

問on9野比位佢刷鞋

其實佢驚唔驚講多錯多

屌你老母果日你方艙張相 除左床咪就係乜鳩都冇

你叫IKEA黎都搭到俾你啦

cctvb

講最耐就係奶中央同埋狗 真係林大總統的下屬

屎眼實驗室

cctvb記者把閪聲chok你老母咩

又國家
你老味大陸狗傳撚到成個世界都係

含撚啦tvb

屌cctvb
食屎啦

一路跑步一路食煙點計？

lur住

結尾指定句子
國家好撚強大呀J撚死喇

唉屌呢個香港墮落到咁

火眼實驗室 有冇聽錯

清 党走到最前

合理便解

真係明顯放2個人來幫佢搭個台講佢想講的野

近4日, 初步確診宗數多報約100宗, 但明天確診宗數往往>100宗

但現時多人中招, CCTVB只報確診, 唔報初步確診, 個數細左, 靚D!
但每日絕對要報總數 =確診+ 初步確診

而家剩係報確診 又玩數字遊戲, 絕對係!

我都唔明醫乜野呀 依隻病毒根本無藥可醫
根本依家只係唔夠床位同地方隔離

打假波

今朝西環話我地班港豬對蝗醫係傲慢與偏見
應該執緊行李落黎

係張弛有道

人手係個問題
係咪條街見到有人就要發告票？
就算3萬thx個個站街多多都唔夠寫
以香港人既死性，唔判返要坐1,2年監都唔會聽話

唔同意

鬆哂章喎

cctvb問咩，返工冇聽

有無記者可以問下, 搞到第3波爆發.
係支那都會有高官要問責下台. 係香港有無官員要問責下台?
邊個最大責任!?

如果國家咁強大點解唔叫佢哋做嗰個咩俾船員上岸嘅地點，放過香港

好似TVB 埋左齋

有冇聽錯
張建宗話叫專才嚟香港起方艙醫院 仲話佢哋神速起好

唔係同唔同意嘅問題

起咁快，8號風球會唔會頂到

今日照樣4：45有衛生署簡報會？

對

係

回下帶

政府去年10月動用《緊急情況規例條例》，訂立《禁止蒙面規例》對付反修例示威。泛民及梁國雄等人分別提出司法覆核，結果高院指特首以「危害公安」為由緊急立法的權力違反《基本法》，而蒙面法亦過度限制和平集會遊行權利，裁定雙雙失效。政府不服，早前提出上訴。上訴庭今午頒下判詞，裁定政府部份上訴得直，即政府以緊急法訂立蒙面法一事合憲；至於蒙面法方面，禁止在合法遊行集會下蒙面、以及警員有權要求身處公眾地方人士除去蒙面物品這兩項條文，仍然違憲，但政府就「未經批准集結」禁止蒙面提出的上訴得直，裁定合憲，亦即非法或未經批准集結下仍不准蒙面。梁國雄明言會就裁決上訴。

430

Narita_Brian

講選舉

是但，到時有解放軍主動出營清理架啦

4點9就4點9啦

樓主日日都遲

臨尾放風押後選舉

樓主遲硬，唔駛辯解啦

人地係一個團隊
每個都要負責任
叫佢道歉都唔肯
仲話問責下台
如果真係會問責 上年就成班落曬台啦

真係禁足 條街根本冇野行
搵一兩個紙板公仔做下樣就得

行山呢D 附近有人舉報就搞掂
所以話 唔係做唔到 係睇下罰幾重 有班人係唔罰唔知驚 呢樣係真

羅智光成隻公公咁

飛機會講完等於廢up

真係聽一句就知班友想點啦

記者成日問一大堆問題，俾官員有空間揀黎答，完全唔識問一個問題，集中火力。

呢個問題就極好。

咁都要問ga .